有無人份正職只係輔業

正業係炒股
見有朋友返工只係為左份糧去開自己既cafe
每月都pump錢落去間野度 不論賺蝕

me
被動收入高過正職

你有咩被動收入先

我

我地馬會投注師就係啦

見到同事個股票戶口有千4萬
唔敢問佢點解仲返工

1400萬cls
食息都夠過世